Identifikasi Proses Bisnis Mobile legend
1. Gameplay
    1. User dapat memilih mode permainan [10]
    2. User dapat memilih dan mengontrol 1 Hero [7]
    3. Hero bisa Menjelajahi map [10]
    4. Hero dapat mengalahkan monster [8]
    5. Hero dapat mengalahkan player yang berada ditim lain [10]
    6. Hero dapat menghancurkan turret musuh [10]
    7. Hero dapat mengalahkan raja monster [6]
    8. Hero dapat membeli item sesuai keingina [10]
    9. Hero dapat mengalahkan minion [8]
    10. User dapat memilih skin [7]m
    11. Hero dapat meningkatkan level [10]
    12. Hero dapat menghancurkan base musuh [10]
    13. user dapat menggunakan fitur chat dalam game untuk berkomunikasi dengan rekan tim 
    14. User dapat membuka skill hero
    15. user dapat mengupgrade skill hero
    16. user dapat memilih mode permainan
    17. user dapat recall(kembali ke base)
    18. user dapat membuka pengaturan
    19. user dapat membuka mini map
    20. user bisa bersembunyi didalam rumput
    21. 
2. OUT
    1. User dapat memilih emblem
    2. user dapat melihat hasil pertandingan
    3. User dapat melihat profile
    4. user dapat mengganti avatar sesuai keinginannya
    5. User dapat menambahkan bio
    6. user dapat membeli hero
    7. user dapat membeli skin hero
    8. User dapat mengikuti event yang tersedia
    9. user dapat menambahkan teman
    10. user dapat mengirim pesan ke friendlis
    11. user dapat mengirim pesan ke global
    12. user dapat menentukan grafis yang diinginkan
    13. user dapat mengatur emblem diprep
    14. user dapat melihat leaderboard
    15. user bisa melihat item diinventori
    16. user dapat mengklaim hadiah harian
    17. User dapat membaca pesan
    18. user dapat topUp diamond
    19. User dapat melihat stream user lain
    20.  user dapat meningkatkan level

                                                
